［陰毛論］次次有核彈要引爆 就拋條屍出黎

次次有核彈引爆，就會有條屍出黎，再有屋企人出黎唔湯唔水咁澄清，然後大家掛住fc。。。